連登仔：下次400萬人港島大遊行

連登仔：要對準政權阿，人多就唔驚嫁啦，個場面要夠震撼阿，外國文宣需要一場大遊行阿，和理非你都驚 你不如直接認輸啦

其實場運動都成四個月
有冇諗過點解政府仲可繼續玩
同一樣野做咁多次都冇用 但係仲要不停去做？

遊行都做再好多次
最後令前線送頭
遍地開花威力大 分散popo狗力

想大家集中係港島既
我都分唔到係人定鬼了

連登仔：18區開花 畫面暴力， 港島遊行畫面和平阿 唔會逆轉外國民意

咩阿 遊行前個個都話人多就冇事 一講送頭你就係散水撚

諗法係好
但係黑警唔允許

你又唔洗表達到咁極端
依度普遍既意見唔係咁

如果你只係要冷嘲熱諷嘅話
唔該收皮

唔係我表達 我都係抄返其他既意見出黎

仲有個事實

港島遊行前 和理非越多 前線越安全
港島遊行後 和理非唔走 害死哂前線

每次都係咁

和理非入！
好多野可以做
真心
有曬分工